CCTVB新聞真係好賤(浸大事件)

一播完浸大普通話件事
下一段就播英國啲人好想學普通話
人地學關我地鬼事咩
講到啲大學生唔識珍惜咁
荼毒啲師奶
最慘啲師奶們有票

到底要醜化青年人同大學生到點先會知佢地係未來，要同佢地合作社會先有進步

依單野 浸大生真係蠢左 一黎人少 二黎表達方法錯

好嬲呀

我主要係想指責傳謀
好無道德

有無得寫信投訴

有
廣管局

算係

TVB睬你都傻，話之你罰錢 大把資金照著

其實而家仲有幾多人睇cctvb新聞？
毫無營養
嗰啲新聞根本知唔知都冇所謂

好過咩都唔做
人地有心投訴你唔幫下手都算
一黎就撥人冷水

起碼要佢知唔好咁離譜

睇完cable諗住轉台過去81睇吓體育
睇到bu單新聞屌出聲

桂民海俾公安挾走好似冇報

CCTVB係咁, 成Q日節目同廣告有關聯, 立場偏頗.

浸大學生會又係on9, 學足大陸人做惡霸咁去職員室鬧事 ,
緊係扮可憐去佢地門口靜坐, 等佢地叫食Q抬走你地, 搵自己友拍片擺上網, 再屌鳩大學莫視學生訴求

心鳩淡
話知陸永同鄭裕玲幾有才華都好
呢個濕鳩電視台根本係唔應該存在喺香港

成日明踩香港嘅後生、黃絲、民主陣營,陰啲陰啲咁分化香港社會,愈嚟愈明目張膽地舐共
後生仔係咪真係睇少啲戲睇少啲劇睇少啲綜藝就會死?

就係淨返啲冇腦冇分析力嘅人會睇

走上去屌呢樣屌果樣做咩

親人以前係BU做professor
佢話啲學生普通話又唔好
英文又唔夠人地海歸同hku果啲叻

都唔好講三大果啲
咁點同人地爭位做
真係想只係做啲低下階層跑數狗咩

你有咩要求都唔應該訴諸暴力
更加唔應該走去圍人啦

啱啊
雖然呢兩年已經同學校開過好多次會,後來仲夾埋啲支那蝗特登整個豁免試玩鳩學生,
但係點都好啦,學生應該和平理性非暴力非粗口去爭取!

Grad唔到要畀多42000一年?
唔緊要啦,總之點都唔准圍間語文中心、更加唔准講粗口

CCTVB、香港01、毒果，香港啲媒體全部都係仆街冚家鏟

你咪投 留名

英國人識普通話十居其九係摩門教徒係街邊向華人傳道

利申: 摩門教傳道人磁石

有報
晏就個陣
個女主播仲讀左
能夠出國 不能保釋
字幕都刪唔設

咁仲唔捉晒tvb d 員工去浸會考普通話
首先係新聞部主管去考下
fail左就扣人工捐俾浸會

班浸大仔d tactics唔該做好d喇，俾人入撚哂位